元朗廣場輕鐵天橋有撕紙狗

如題

善心打破零回覆

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

輕鐵怕撚到封實曬d機